[槍撚]求介紹大後座力嘅手槍

暫時睇中marui desert eagle
睇片個recoil好正

我有，不過係因為手大楂其他槍唔習慣先用呢把

我最後買左we嗰把DE，貪佢係full metal

日本嘢全膠
後座應該唔會好大
太大會爆slide

we=炸膛

換套鋁slide鋁中身咪得

we果支應該大後座力過marui

後阻力強好咩？

樓主你係要大力定大後座力先
唔係大後座力就代表支鎗大力嫁噃

我要大後座力就夠，最尾買左we支DE